是日牛餐

彈唔彈牙

唔彈

等你開cafe呀一分鐘哥

屎蟲

牛肚 ?

榮記？

yeah

友記